楊岳橋為OMDB失言道歉

【解釋失言】
楊岳橋2016年參選時
指及捍衞司法獨立時
提到Over My dead body
近年成日不少年輕人的嘲笑話題
楊岳橋日前在Facebook直播
向網民就當年的失言道歉

Source: 政情網上行 facebook

［行動po置頂］全民報哨

新金句：手足入去坐 係嘗試緊尋找公義

咁肯同外國推銷香港法治已死未

公民黨算係咁, 而家無再出聲
但民主黨martin lee同4方西仲喺度日日同外面亂咁噏

D 人都係抽下水姐

Finally

佢今日係大埔巴士總站wo 可以問下佢

選舉近了

返去同師傅一齊含撚咪算囉

好過陳芷青仲死兜爛兜讀drama#haha#
錯就要認

究竟公民 民主黨有乜用

選舉一近真係乜都出晒黎

係冇既

4年前嘅一句說話日鞭夜鞭
民賤聯斬人過幾日就冇咗件事

有既, 做專業被捕師

收到喇再下屆先選你啦

唔選舉 係唔會出黎

2016年
大家會否太mean?
何況作為一位律師,雖然2014佔中已經覺法治己死

佢唔係失言而係講大話
從來冇諗過實現自己嘅承諾